---
id: 2188
title: Pagi apa ini
date: 2016-03-10T05:36:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: http://wildanfauzy.art.blog/2016/03/10/pagi-apa-ini/
permalink: /pagi-apa-ini/
nb_of_words:
  - "230"
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Note
---
<table align="center" cellpadding="0" cellspacing="0" style="margin-left:auto;margin-right:auto;text-align:center;">
  <tr>
    <td style="text-align:center;">
      <a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/8e88d-beautiful-flowers-blur-blurred-background-633814.jpg" style="margin-left:auto;margin-right:auto;"><img loading="lazy" alt="Pagi apa ini" border="0" height="265" src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/8e88d-beautiful-flowers-blur-blurred-background-633814.jpg?w=300&#038;h=199&#038;resize=400%2C265" title="Pagi apa ini" width="400" data-recalc-dims="1" /></a>
    </td>
  </tr>
  
  <tr>
    <td style="text-align:center;">
      <div>
        <div>
          <div>
            Photo by <a href="https://www.pexels.com/@vraj-shah-115200?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels">Vraj Shah</a> from <a href="https://www.pexels.com/photo/flower-bloom-during-sunrise-633814/?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels">Pexels</a>
          </div>
        </div>
      </div>
    </td>
  </tr>
</table>

Hari kamis adalah hari pertama di tempat baru, penuh dengan rintangan pada awalnya mulai dari berangkat kesiangan padahal bangun subuh paling pagi walau tanpa melihat jam, beneran, cuma mendengar kumandang azan dekat rumah langsung tanpa diperintah, menuju ke toilet untuk mengambil air wudlu dan melaksanakan solat jumat ehh solat subuh maksudnya.

Sehabis solat subuh, langsung menuju tempat tidur dan melanjutkan mimpi kembali dan bangun pada pukul setengah enam, persiapan mandi dan makan setelah persiapan beres, memanaskan motor dan setelah sampai di tengah jalan motor ngadat dan sampe satu jam beresin motor, setelah gusi di potong, melanjutkan perjalanan dan setelah sampai di kampus, ternyata perkiraan benar, telat dan kagak masuk mata kuliah museumologi dan kegiatan yang bisa dilakukan adalah ngopi sambil baca buku di depan kelas, dan teman yang telat lainnya berdatangan.

Mata kuliah beres, dan mata kuliah selanjutnya, menuju ke perpustakaan bapusibda untuk mengerjakan tugas SKI, dan setelah di perpus, ternyata lagi istirahat, yang bisa dilakukan di waktu kaya gini adalah ngepost di blog tercinta.

Hidup memang tidak bisa diprediksi hanya bisa menjalani sambil minum kopi enaknya, tapi perut terasa lapar pengenya sih makan, yaudah gue makan ajalah.